經濟同人命之間 美國揀咗經濟

今次美國唔知死幾多人
見到班鬼佬呢個時候出街重唔戴口罩
美帝要仆街了

明明之前強國已經有版你睇
重唔做防備
日日只想股市go go go